[
    {
        "randomId": 573
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bucunya butisiga",
            "option_1": "Urubura",
            "option_2": "Inkono itogota",
            "option_3": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_4": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "correct_answer": "Ubuzuru bw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Ingoma mu isoko",
            "option_2": "Igikongorwa",
            "option_3": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi ndasa Rugina mu bihaha",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ikigega kitagira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Nyirampirigita ombaba zitarya",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ifuni mu rutara",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Ifuni mu rutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kino si igisebe ni myambi",
            "option_1": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_2": "Nyankari",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Igikuku"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntereye agashami mu gishanga amashami akwira irwanda",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Ifuni mu rutara",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hapfuye Senkopfu hasigara Semfunda",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Agaheha mu gacuma",
            "option_3": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Imigondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    }
]